IU大方：胸部想看嗎？ㅋㅋㅋ

想

ㅋㅋㅋ

第一張好淫 但第三張又好cute

冇字你話iu 話做你女朋友都得架啦

我睇過晒了

Cccccccccc

好正呀多胸唔該

淫能到

有冇youtube link

lm

正到咁今晚有排j啦

等12點新年第一J 送俾知恩

點都carry到

唔好成日對我老婆有性幻想

最尾嗰張咁似141 keith嘅

射左

淫雞

成日都係大頭 想睇腳都冇

呢個衰妹 頭先餵唔飽佢咩

你慌下次會冇?

冇人識你老婆

整容波都好睇?

2019第一個笑話

Happy New Year

19年嘅第一次唔通要俾iu

圖巴，你走啦，你唔係真iu飯，真iu飯係唔會對iu有性幻想架

你條撚樣樣

我老婆咪係李知恩

有bra, 不了

係笑話咩？

果陣時17歲？

想，但你有咩

20歲, 報導有年份條link

呀...sor, 佢1993年 , 即係16

其實你搵d 早期既相比較....2012年咁, 都19歲

其實都好明顯下.........

雞

圖報痴線佬

整容波 goodest chinese

唔想看
想揸

個衰妹搞咩 愈黎愈淫嘅

又無晒喇啲data